文宣組入 希望整一個文宣 講亞洲最安全城市的數據騙局 send比全球警隊

唔係屈黑警
呢十年，有事都基本唔會報到警
差館會說服你唔好報，或好耐唔覆叫你消案

而國際會議中，就話自己破案率高

比個真相比全世界睇

利申，幾年前朋友比人恐嚇
陪佢去尖沙咀報案唔受理

直情係差館開擴音，即場聽個fd比黑社會恐嚇
都比個差婆屌返轉頭，話應該私了